因航售票系統出錯 因航：頭等及商務倉機票限時驚喜

【 全城關注 #是帶著神秘 限時驚喜 】
A limited-time ‘special’ surprise

祝大家 #新年快樂。

2019 開年限時頭等及商務艙機票 #揮一揮衣袖 開賣，#不帶走一片雲彩 結束！恭喜各位快閃參加者。我們期待在航班上跟你見面，為你帶來優越稱心的尊貴體驗。祝大家旅途愉快！
#新一年繼續多多指教 #從小就學會錯就要認

We wish you all a great 2019, and to those who have successfully bought one of our good - VERY GOOD surprise ‘specials’, We look forward to having you on board and delivering a premium travel experience to you soon!
#promisemadepromisekept #lessonlearnt

好過豐澤

因航不嬲識玩公關

又要炒幾個it抵返條數

做戲姐
減價扮失誤
cap完screen就reset返個價
順手出post
有冇人買都唔知

Econ 又唔見佢出錯平價飛

至少我朋友有4套

有幾平

儲miles同Marcopolo真係得多佢唔少

5％價錢

95% off

抽埋蘋果電影水

佢機底D貨賺唔賺得返

今次發現到個個醒目
無擺上連登比啲窮撚搶

識撚
上一代鬼佬就識
豬生果期啲嘢柒到甩碌
以前玩菠蘿玩到gold都無心機玩落去
Dklm

理論上股司跌，佢期油會賺返

聰明老鼠同笨老鼠

基本上數量唔多間公司都可能硬食
上次搞到全民瘋搶就...

點會唔賺呀，差在係賺少啲姐
今次都係頭等商務位先有95% off，又唔係零蚊機票
平時都有啲客免費由econ up上商務/商務上頭等啦

硬食堆95% off客好過個位吉係到一蚊收唔到之餘分分鐘仲平過你去賣廣告

仲有搶到機票既人要自費買多張去越南既機票。係呢度搵番。無得輸

戇鳩， 大把廉航唔洗坐國泰喎

唔係你買 都係第二個買
機位係嘩多 但需求大左 仲唔係無得輸？

大得幾多， 頭等商務咁少位

坐廉航去越南番咪得

我意思國泰賣既頭等商務得好少位， 所以去越南既需求都唔會好大

國泰個候機室真係世界級